麥當勞 twitter account 比人 hack?

LM

> Welcome to the 麥當勞® / McDonald's Hong Kong page! (PARODY, NOT affiliated with McDonalds)

fake news